小妹唔見咗個cardholder

小妹尋晚十二點左右係青衣站出閘
之後都無再用過個cardholder

失物嘅範圍好細
因為我出閘後行咗去C出口搭Uber
然後就到屋企樓下 翻上屋企

已經打咗比港鐵同uber司機
但都想係到開post問定先

個cardholder係綠綠地色有花同雀仔花紋
細細地金色字寫住jack wills
入面有學生證、百達通、港幣$100、身份證

希望會有有心人執到/見過

推

幫推

樓主係靚女就老閪都幫

港鐵同uber都話冇